====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les enjeux sont d ' ailleurs plus complexes et les solutions plus diversifiées que les poncifs habituels sur le sujet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

